{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 위펜션(안목 커피거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、一部のペンションはペット同伴入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 法的に青少年間の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償を受けることがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具のような個人的な調理道具は客室内への持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は厳禁ですので、決められた喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますのでご注意ください。 また、ペンションの期間が未確定によって料金や料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiを利用し、客室でデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 また、客室内にはバーベキュー場とカフェルーフトップが利用でき、駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションに事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴の入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年間の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具のような個人的な調理道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は厳禁ですので、決められた喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 407
    }
}